知唔知有個叫Peter既人佢一個鐘跳左幾多次繩？

好似話破左紀錄

其實可唔可以告佢咩違犯商品說明條例
peter可能根本冇等我

升premium啦

我等彼得等我

個少少錢都唔肯俾